# Five Nights

## Project setup
. SCRUM
. VALORACIÓN DE TAREAS
. NAMING EN INGLÉS
. USO DE PRETTIER
. TRELLO => SCRUM
. SLACK => Compartir
. CARPETA PROYECTO CON TODA LA INFORMACIÓN. 

### CADA UNO ES RESPONSABLE DE:

*Si alguien no viene avisa Slack/whatsapp.
*Nadie toca el codigo de otro sin permiso.
*NO se sube a GIT si no estań los tests OK.
*COMMITS definidos, nada de "subo todo" etc.
*Hacer copia de seguriad antes de subir.
*HABLAR
*Solo se coge un tarea por persona hasta acabarla, se asume hasta el final.
*Ayudar a los compañeros.
*DAILY, contar los cuellos de botella en tareas, o las que se atraganten.
*BUEN ROLLO

